有無人知開找換店點運作賺錢

係fb見有人放找換店生意

匯率差過銀行好多

咁d銀紙外幣邊度買返呢？

同人地低買高賣

你有辦法開到戶口先講啦

無諗住賺錢架，但求打個和，服務大眾

賺差價

賺差價同手續費？

你指內地戶口？
我就係見到有人放，我想知頂佐又點做呢？
擴闊下知識領域

匯款去外國點做？

你做緊？

大陸 & 香港 戶口